人點解可以咁犯賤

明明都已經想放棄 特登唔搵
但點解佢一個嘅message 又要沉翻落去
又唔係佢邊個 人地down關我鬼事咩 但點解又忍唔到手

點解我可以咁犯賤 想斬纜又做唔到 醒啦好冇啊

求屌醒

重傷嗰下就識醒

而家好似凌遲咁 割落去下我心 又唔俾我死心

Block + del 幫到你